https://web.archive.org/web/20031027184332/http://www.hojo-tsukasa.com/cgi-bin/bbs/bbs.cgi?function=log&logno=543

### [10860] black glasses	2003.06.19 THU 12:51:57　
	
こんにちは！
先週に公式に復活してまたカキコをしていこうと決めたのですが急遽仕事の課が今日から変わり、ようやく仕事が慣れてずいぶんと早くなったのにまた激動の毎日となりそうで次回いつこれるかわからなくなってしまいました。（葵様、すみません）

一応、自己紹介です。僕を一言で言うと海ちゃんファンの性格はFCの主人公（？）雅彦君！これ以外にはないでしょう、たぶん（笑）

う～ん、しかしここへ復活して一番恐かったのがkinshi様の反応！びっくりするぐらいおとなしすぎで恐かったです。次回いつこれるかわかりませんがまた登場したらよろしくお願いします。

### [10859] 圭之助（けーの）	2003.06.19 THU 11:26:43　
	
こんにちは、けーのです。今は雨降ってないですけどホント蒸し暑い…昼から母の病院通院日なので帰るまで雨が降らないといいんですけど☆

今朝４時すぎに酔っ払って帰還された隣人さんの奇声で叩き起こされ、それから眠れず本日は調子が悪い☆いつまでこんな日々が続くんだろーか…しくしく(T_T)
個人事で恐縮ですが、話す場がなくてストレスがたまり気味なので少しだけ愚痴ってしまいましたo(´^｀)oこのBBSに似つかわしくない内容でゴメンナサイ！

明日やっとバンチですね～。どんな展開になるんだろ(^-^*)

### [10858] みろり	2003.06.19 THU 00:38:01　
	
こんばんわ～
また来てしまいましたぁ。回転速いとかいいながら最近それに一番寄与してるのアタシかい！？
しっかし、こんなに昼も夜もＡＨとかＣＨのこと考えてる自分がコワイ。誰かとめて…。こういうのを、「年◎の深情け」とか「老い◎くの恋」とかいうのかしら…。
「憑かれたぜ」じゃない、「疲れたぜ」と言って、終りにしなきゃ。
　　（将人（元・魔神）さま、最終回セリフには↑も入れてくださいマセ）

＞　849 　ふじっちょさま
え！ドカ＠ン、再放送しているんですか。
んじゃ、里＠クンが「山＠、俺をしっかりＸＸてくれ」とか言ってるの聞いた？

＞850] 将人（元・魔神）さま
北条先生って「記憶喪失ネタ」(もうやめるって仰ってるけど)とか「双子ネタ」多いですよね
やっぱ、過去の作品に今後の作品を読み解くカギがあると思っちょります 。
「新米教師説」はコケましたが「家族の肖像説」自信あるんです。

＞　851　 あひるさま
はじめして～
なんか知らんけど、うれしい♪です。
既に買ってしまっても、本屋に行くとＡＨの前でウロウロしてしまいます。（ストーカーみたい…）

＞　852　 無言のパンダさま
うちのネコどもはー、けっこうヤキモチ焼きなんです。気ィ抜くと、コミックスでもバリバリやっちゃうんです。シクシク。(単に私の片付けが悪いだけかな？)

＞　854　 キャロラインZさま
はじめまして～
＞そしてなぜか、皆さん座ってお茶とかお菓子たべてます。
いやぁ、座り込むと茶、出してくれちゃうんですよ、画廊のオーナーさんとかが。
人が少ないとお菓子の狙い目だったりして♪（って、アタシ決して茶店代わりに画廊に入ってるわけじゃないんですぅ）
え～、反論。
仰る様に現在、個展のあり方はなんでもありで、いろんなやりようがありです。
う～ん。でも、夏目氏の場合、職業画家が「いつも」やってる個展だから、自ずとそのあり様が絞られてもいいのでは。
勿論、私も夏目氏が感受性も表現力も豊かで、愛情表現に惜しみない、温かな人であることは疑いはしません。決して、この一事で夏目氏の存在すべてが不自然と、言いたいわけではないのです。
ん、ん～ん、どーも、１話ごとに重箱の隅をつついて、作者が未だ語ってないことを先読みしようとするくせがついちゃったかしら。「名探偵コ＠ン」の読みすぎ！？

＞　855 千葉のOBA3さま
モチロン、意識して「家族の肖像」と言うとります。
でも、どれかなぁ、向田邦子かルキノ・ヴィスコンティか。はたまた、佐々木倫子か
（ああっ、トシ、バレバレ）

＞　856　 葵さま
北条せんせからの脅迫状！？
クォカ－ドより欲しいかも…。家宝にして飾っちゃうかも！！

それではどちらさまもおやすみなさいマセ…

### [10857] のっつぃ	2003.06.18 WED 23:35:23　
	
お、お久しぶりです。のっつぃです。
…もう皆様お忘れでしょうか…？
初めましての方は、以後お見知りおきを…。m(_*_)m

5月下旬から今まで色々ありまして、PCにすら触る事も無く日々が過ぎておりました…。

遅れ馳せながら、7巻の感想を…。バンチの本編は追っていないもので…。
どちらも泣けるお話でしたね。すごく家族愛とか絆というものを強く感じました。家族って社会の中で一番小さなコミュニティですものね。最近そのコミュニティの崩壊を報じるニュースや社会問題が、あまりにも多いですから、尚更、大切にするべき話だと思いました。

でも、やっぱりお互いを分かり合うには言葉をもってじゃないと伝わらないものなんですかね？のっつぃはそうではないと思っているのですが…。

何やら非常にシリアスなお話になってしまった気がして恐縮なんですが、これにて失礼します。

### [10856] 葵	2003.06.18 WED 21:10:15　
	
　お久しぶりです。何かと忙しくてバタ×２しております。いい加減この湿気、どうにかして欲しい…。 (；_；)

　きのうは休日で、お買い物した後は雨なのでお片づけを。物入れ（押入れとクローゼットの間みたいなのがアルのだ）を片付けてたらＡＨの総集編（「バンチ」サイズのやつ）が出てきまして（単行本でないので本棚に入れなかったのだ）…しっかりと読んじゃいました☆初登場の阿香、若い!!（笑）（阿香の夢の中に初めて出てくる）リョウも若い!!＆カッコイイ♪第１回ですから、夢ちゃん…幼い！そして何より…香の死に涙しました。いやはや、今現在に至るまでのＡＨの世界を改めて堪能してしましました。…で、お片づけはというと…７０％で夜は更けました…。はははっ☆（^_^；

＞はじめましてのみなさまへ
葵です。よろしくお願いします～♪（〃▽〃）

＞みろりさま［８４７］
家族の肖像…素敵なお話ですけど、どうでしょうね。でももし当たってたら…北条せんせから脅迫状が？！（☆_☆

＞あひるさま［８５１］
ＡＨトップ、さっすがですね～♪文庫の担当ですか？夏の１００冊はポップに惹かれて散在する葵です…。(>_<；

### [10855] 千葉のOBA3	2003.06.18 WED 14:22:47　
	
こんにちは。ちょっと転職したので「おはようございます。」ができなくなってしまった。問題は明日のバン木だぁーーー！

８５４　キャロラインＺさま　　はじめまして！千葉のＯＢＡ３と申します。絵のことにお詳しいんですね。夏目氏にドキュンですか？うーーーん。ほんとにすごく優しそうで、人間的な暖か味も感じられる人ですね・・・。あの香ちゃんの初恋の人だもんね・・・。このあとのお話しが、どうなるのかすごく楽しみですね。

８５２　　無言のパンダさま　　子パンダさまは、母のむかしの話はウンザリなんですか？そういや、うちの息子達も、オヤジの昔話には耳タコのようで・・・。そういうもんでしょうかぁー？パンダさまの断髪式、私もでていいの？うわぁーーーい！（って、土俵の上の大銀杏のパンダ・・・。想像できない！）

８５１　あひるさま　　おひさしぶりです！ＡＨ売上第一位ですか！？パチパチ☆（拍手）あいかわらずお忙しそうですががんばってくださいね！！

８５０　　将人さま　　ワハハ・・・！アニメ最終回のセリフに何故か大笑いしました！ツボにはまっちゃいましたよ（爆）

８４７　　みろりさま　　そうかぁー。「家族の肖像」かぁーー。（懐かしいんですけどコレ。）私は夏目氏が、今の香ちゃんの肖像画を描いてくれるのかなぁ？とか,思ってたけど・・・。家族もありそうですね。なんにせよ、この後どうなるかがとても楽しみ☆

８４６　　圭之助さま　　「百万ドル・・・」見ました？私、前に圭さまが、これのことカキコした時に、懐かしくなって見ましたよ！（ビデオテープ無事だった。）りょうちゃん、超カッコイイです。あの海ちゃんもホント笑えますよね！！

さて・・・。掃除しよう・・・。（大汗）

### [10854] キャロラインZ	2003.06.18 WED 12:23:03　
	
はじめまして、夏目氏にドキュンされたキャロラインZと申します。
夏目氏スペキュタクラー！！

＞[10830] みろり様
＞画家自らが画廊で開く個展って、現在どんな活動をしているか、未来に向けてどういう活動をしていくか、世に訴える場であると思うのです。
そこにデビュー以前の中学時代のスケッチを出すというのは不自然のような気がするんですが。


画廊＆個展現状はこんな感じです。ご参考になればと・・・

今現在の個展のあり方で中学時代のスケッチを出すのは、
不自然じゃない状況ですよ。

あくまでも個展＝個人のブースなので、好き放題に自らの作品を皆さん展示なさってます。
個展に関しては出展作品は自由です。
（たまに画廊のオーナとの相性で上手くいかない時もあるようですが）

新作もあれば、ご自身の創作の源になった物を必ず展示していたり、
10年前位のア●スのビエンナーレの出展作や、2つしか絵画がなかったりとか、キャロラインZも始めは仰天の連続でした。

夏目さんはいい画廊のオーナにめぐりあえたのかな？
自分もち画廊だったりして・・・なんて私は思い巡らせちゃった。ちとおまぬけですね私。

長くなりましたが、
夏目氏は結構お茶目さんか純粋くんかも。
そして、温かで創造豊かな芸術家と思います。

東京でしたら、
始●画廊やギンザの京橋辺りは山程画廊＆個展行ってますよ。
今号の様に本当最終日には出展者は必ず画廊に出向いてますし、
そしてなぜか、皆さん座ってお茶とかお菓子たべてます。

＞[10830]みろり  
＞我认为画家自己在画廊举办的个人展，是呼吁世人现在在做什么活动，面向未来要做什么活动的场所。  
我觉得把出道前中学时代的素描拿出来不自然。




### [10853] 無言のパンダ	2003.06.18 WED 10:12:52　
	
↓の一番下に覚えのない空白がぁ～！しゅびばしぇ～ん！(>_<)まさか「(#▽皿▽)=3 」の呪いかっ？！

### [10852] 無言のパンダ	2003.06.18 WED 10:09:09　
	
おはようございまーす☆(^o^)丿

昨日は「説教部屋」に入れられていたので出没できなかったよぉ～(ｰｰ;)でもこれからも「やさぐれ番長」の目を盗んで暴れてやるーっ！
(#▼皿▼）＝３ギラリ　ひぃ～お許しを～ε＝┌(T△T)┘（パクってごめんよ～）

＞将人さま（８３８）（８５０）
白黒パンダが真っ白に燃え尽きるまで「断髪式」は延期じゃーっ！じゃなくて・・・断髪式なんかするか～！(#▽皿▽）＝3 さては将人さまも「含み笑い込み」のクチだなー？！

＞ふじっチョッパーさま←ついイジりたくなる名前だなぁ・・・（８３９）
安心して♪まだまだ居座ってカワイガッテさしあげますわ！（含み笑い込み）
※え？「ドカ○ン」が再放送してるって？いいなぁ～☆私も見たことはあるけど当時は声優さんに興味薄だったので最近、里○くんが神谷さんだったと知ってビックリ！岩○の声も玄田哲章さんだったのか～！そういえば山田○郎は槙村役の田中秀幸さんだよね？すごーい♪ＣＨチームじゃない！(ﾟoﾟ)今、私の中での「玄田哲章さん」はクレ○ンしんち○んの「アク○ョン仮面」のイメージが大きいんだけどネ（*￣▽￣*）ゞぜひもう一度「海坊主さん」として返り咲いて欲しいな～！

＞みろりさま（８４３）
はい！「目力」は「メジカラ」です～(^_^;)すみませ～ん！読みにくくて(^^ゞ自分でも書いた時から違和感は感じていたんですよ～「メカ」ってなんだよっ！って！（笑）
※せっかくの新聞広告残念でしたね！きっとネコちゃんも大きなＡＨの広告に興奮したんだよ～☆

＞千葉のＯＢＡ３さま（８４５）
将人さまへの忠告ありがとう～！(T_T)でも「断髪式」の時はＯＢＡ３さまも出席してね（やるんかいっ！？）
※母と娘の「内緒話」ってホント微笑ましいですよね。でも、うちは子Ｐが「あなたの過去話にはもううんざりよ~(▼▼#)~~」って話を聞いてくれないんだよぉ～（泣）

＞圭之助さま（８４６）
たしかに「珍獣パンダあざらし」はキモいですが、一切わたくしには関係ございません。キモい部分はみんな「アザラシ」のパーツだもーん！(>_<)
ところで「百万ドルの陰謀」を「野望」って打っていれば葵さまのように「伝説」に残ったのにザ～ンネン！(^_^;)
あの海ちゃんの「ナニかに目覚めちゃった（？）」セリフは爆笑ものだよね♪

＞ｋｉｎｓｈｉさま（８４８）
え～？パンダの取り得は「温厚さ」なんだから怒ってなんかいないよー(ﾟoﾟ)時々暴れないと体がなまっちゃうからね！ｋｉｎｓｈｉさまもご一緒にどうですか？(o^-')b
※「おまもり」はまだ安全性は実証されてないので使用時にはご注意願います♪当パンダは一切クレームは受け付けませんヽ(￣ー￣ ;)ノ

＞あひるさま（８５１）
おひさしぶりです！本屋さんのお仕事、大変そうだけど「やりがい」があっていいですね♪ＡＨの売上のためにもがんばってくださいね☆

昨日も今日も明日もずっと雨だーーーっ！（もうヤケ！）





### [10851] あひる	2003.06.18 WED 00:42:28　
	
お久しぶりです。本屋のあひるです。
祝!!!うちのブックチェーンで(一応全国展開してます。)
エンジェル・ハートがコミック分野で先週売上第一位に輝きました。Y(^O^)Y
素晴らしいですね～。そういえば、ものすごく売った覚えがありますもの。

あひるは今、夏に向けて大忙しです。夏の本屋は力入ってますよ。あひるは文庫担当ですが、夏の100冊というフェアを大手3社が行うんです。今からその準備で大忙し。100以上のPOPを書いたり、レイアウト考えたり、頭が爆発しそうです。みなさんも本屋に行って手書きのPOPなんかあったりしたら「大変なんだなー」なんて思ってください。
でも、なんだかんだ言っても、本が好きなんで楽しいですけど。
とりあえず、一位になったこと皆さんに知らせたくってカキコしたのに、あまりの忙しさに、ちょっと愚痴ってしまいました。

それでは、明日も早いのでおやすみなさい。

好久不见。我是书店的あひる。
祝贺!!!我们的连锁书店(大体在全国推广。)
AngelHeart上周在漫画领域荣登销量第一。y (^ o ^) y
很棒呢~。这么说来，我记得卖了很多。


### [10850] 将人（元・魔神）	2003.06.17 TUE 23:21:00　
	
こんばんは、将人（元・魔神）です。

＞[10836] 無言のパンダ様
＞[10845] 千葉のOBA3様
ひぇ～無言のパンダ様への「断髪式」発言、すみませんでした。
でもこの掲示板BBSの引退はして欲しくないですよ。
毎日しょっちゅうじゃなくても、時々来て下さいよ～！

つい引退というの最近では元横綱のイメージが強かったので・・・。
引退のイメージだと、古いかもしれませんが・・・。
「嫁売パンダ軍は永遠に不滅です。セ＠ムしていますか？」
「私たち、ふつうの女の子になります～」

「燃えたぜ、燃え尽きたぜ、白い、真っ白い灰になって～」
「地球か、なにもかも皆、懐かしい」
「こんなにうれしい事は無い、僕にはまだ帰れるところがあるんだ」
「星がチカチカしている。あれ流れ星かな。息苦しいな、ここ。
　お～い誰かいませんか？開けて下さいよ～」

「ありがとう助かったよ。すこいな君のロボットは」
「グレートパンダ、パンダの兄弟さ」
・・・引退からアニメ最終回セリフに変わっているし(汗)(^^；

＞[10839] ふじっちょ様　2003.06.16 MON 18:56:22　
メール届きましたよ。ありがとうございます。
金魚の中に北条司先生らしいのがいたのですか？(笑)

＞[10845] 千葉のOBA3様　2003.06.17 TUE 14:19:52　
北条司先生のご家庭でも、冴羽パーパのように、父親が入れない
奥さんと娘の会話って実体験あるんでしょうかね？
うちも母と妹の会話で、父と僕が浮いていますよ。
男同士では、あんまし話さんし～。

＞[10846] 圭之助（けーの）様　2003.06.17 TUE 18:47:10　
「百万ドルの陰謀」の最後の海ちゃんのセリフ、なんか
おかしかったですね。

＞[10847] みろり様　2003.06.17 TUE 22:07:23　
予測カキコですか？たしかにCHのヤクザの姐さん芹沢綾子さんの回とか、短編集のParrot～幸福の人～などの北条司先生の作品に何度か「描けなかった絵」というテーマがありましたよね。
後、ＦＣや短編集に、家族写真ってテーマの話も・・・。
冴羽さんと、香さん、香瑩の家族の絵って可能性あるかも？

＞[10847]みろり 2003.06.17 TUE 22:07:23  
是预测书吗?的确，在CH的黑道大姐芹泽绫子的那一集，以及短篇集《Parrot ~幸福之人》等北条司老师的作品中，有好几次都以“画不出的画”为主题。
后来，FC和短篇小说里，也有家庭照片这个主题的话题。
冴羽先生、香、香莹的家人的画有可能吗?


### [10849] ふじっちょ	2003.06.17 TUE 23:05:51　
	
GOOD EVENING EVERYONE(-_-)/

今日一日雨だろうからってスポーツの授業無いと踏んでいたら昼から雨上がるし…( 一一)＝３

プレゼント応募せなあかんのにいつも忘れてまう…はよかかなんハガキ（汗）(： ..)φカキカキ

＞[842] ayakoさま
何ですと～！？(゜0゜)
う…うらやましか～クリスマスイブに＠’ｚのライブとは…
今日は“＠ｉｘｔｕｒｅ”聞きながら書いてます(T_T)

＞[843]＆[847]みろりさま
「ドカ＠ン」関西で毎週水曜の深夜（木曜の朝）に２話ずつ際放送してますよ。たまに見てます（課題とかしながら）
岩＠の声は玄田さんにあっていると思います(^o^)丿

＞次回予測ってカキコしていいのかしら？
あかんのかな？俺バリバリ書き込んでしまったけど次回の予想…(-_-;)なにか不備があれば管理人が出てくると思いますが…どうなんでしょう(゜゜)？

＞[848]kinshiさま
俺一人のせいかよ！？(゜o゜）
いや、まあ…大半俺のせいやけども…

今夜はこの辺でGOOD NIGHT(o^-')/

### [10848] kinshi	2003.06.17 TUE 22:38:38　
	
こんばんわ☆

＞たま様
おーい　あざらし～だいじょうぶか～　台風気をつけてね～
何なら　中国４千年の歴史　四川省パンダお守り贈ろうか？？＾＾；
効き目はいかに？？？


＞無言のパンダ様
パンダ様のことですから、お気づきかもしれませんが、最近怒って、
ばかりいませんか？まぁ～「ふじ＠ょ様」相手ですから・・・わかる気もしま
すが、どうぞ、お気を静めて　もう、他の方の挑発にも、乗らないように・・
おねがいしますよ♪・・といいつつ↑のように「お守り」作っています。。。
ゆるして♪

＞始めましての方々
始めまして、kinshiといいます。ファルコンケーキなんぞを　たま～に
作っています。チャレンジャ～の方　お一ついかがでしょう？ホラホラ
そこの方・・・・つい最近　お誕生日迎えた方？い・か・が～。＾０＾

では、また。

### [10847] みろり	2003.06.17 TUE 22:07:23　
	
＞　838　 将人（元・魔神）さま
次回予測ってカキコしていいのかしら？
注意書きにある「・掲示板の運営を妨げ、或は作家や作品の信用を毀損するような行為、またはその恐れのある行為」にならないかしら？ドキドキしつっこくて申し訳ないんですが、夏目氏の「個展」。
天野さんみたいな人気作家の作品を業者が販売を目的に主催する展示会と違って、画家自らが画廊で開く個展って、現在どんな活動をしているか、未来に向けてどういう活動をしていくか、世に訴える場であると思うのです。そこにデビュー以前の中学時代のスケッチを出すというのは不自然のような気がするんですが。

さて、なんでこんなことを考えるかというと、香の初恋の人がわざわざ画家として登場したからで、ずばり、私はこの夏目氏が冴羽家の「家族の肖像」を描くのではないかとにらんでるからです。
次回、信宏が阿香に半殺しの目に会うかどうかはおいておくとして、香が亡くなったのは正に夫婦としての記念写真を撮る直前。
で、あんな商売してるからリョウはきっと今まで写真らしい写真なんて撮ったことないはず。でも、もう撮りたくても写真とれないんだよね。
でも、絵なら描けます。香がいなくても、香の本質を捉えたことのある画家の夏目氏ならリョウと香と香瑩が寄り添った姿を描くことが出きるはず。
んじゃ、その夏目氏ってどんな人～って考えていくと、なんか、こないだからぶうぶう言ってる辺りが画家としてのリアリティと違うんじゃないの～って思われちゃって…
穿って考えすぎかもしれないですね。まぁ、物語の根幹に大きく関わる部分でもないので読み飛ばせばいいのだけど…
またまた、大胆、強引な読みで、独り善がりあいすみません。違ったら、恥ずかし～
勝手な「読み」をして、皆様の作品のイメージ壊しちゃったらごめんなさい。

可以写上下次预测吗?
会不会成为注意事项中所写的“妨碍公告栏的运营，或者破坏作家和作品信用的行为，或者有这种危险的行为”?很抱歉让人紧张，夏目先生的“个人展”。
与商家以销售为目的举办天野先生这样的人气作家作品的展示会不同，画家自己在画廊举办的个人展，是向世人诉说自己现在在做什么活动，面向未来要做什么活动的场所。。我觉得把出道前中学时代的素描拿出来不自然。

那么，为什么会这么想呢，因为香的初恋情人特意以画家的身份登场，坦率地说，我是盯着夏目氏画冴羽家的“家庭肖像”的。
下次信宏会不会见到阿香暂且不论，但阿香是在拍夫妻纪念照之前去世的。
干那种生意的獠，应该从来没拍过像样的照片。但是，想拍也拍不到了。
但是，我可以画画。即使没有香，只要是能捕捉到香的本质的画家夏目先生，应该也能描绘出獠、香和香莹相互依偎的样子。
那么，那个夏目先生是什么样的人呢?这么一想，总觉得他最近哼哼唧唧的样子和画家的现实性不一样吧……
可能是我想太多了。不过，也不是和故事的主干有很大关系的部分，跳读就行了…
又一次，大胆，强行的阅读，独善其身对不起。如果不一样的话，就不好意思了~
如果擅自“解读”，破坏了大家作品的形象，那就对不起了。

（译注：“阿香”指香莹；“香”指槇村香；）  

### [10846] 圭之助（けーの）	2003.06.17 TUE 18:47:10　
	
おこんばんわ m(_ _)m うっとしい空模様に加えて蒸し暑いったら…☆不快指数いったい何％なんだろ。今夜はきっと眠れなくってイモムシご～ろごろ…♪

さっきＴＶのＣＭで久々に「パンダあざらし親子」を２本立て続けに見てしまった…クチビルと手が人なのね、アレ…初めて直視してきしょかった…(^^;)

今週のバンチ発売まで間があるし…ネタがない～…。
あ！
先日みた「百万ドルの陰謀」（←「野望」って打ちかけた… f(^^;)）おもしろかったですぅ!!!ラストシーンで結局、小切手２枚とも冴子さんと海ちゃんに取られちゃって…(^m^)うぷっ☆
海ちゃんてば、リョウが足にしがみついたら意外な一言を発したので爆笑してしまいました(^▽^)感じやすかったんだ…あんなに大きな体してて（笑）ネコは恐いし、海ちゃんてばやっぱりらぶりーやねっ(o^-')b
…てゆーか、印象に残ったのがそんな場面なんかいっ!?
絵的には「グッバイマイ…」の方が圭之助の好みかなー。

### [10845] 千葉のOBA3	2003.06.17 TUE 14:19:52　
	
こんにちは。うっとおしい梅雨空・・・。九州は台風接近とか・・・。進路にあたる地方の方ご用心！！（アザラシはどこに逃げるんだろう・・・？）

８４４　Ｂｌｕｅ－Ｓｉｌｅｇｈｔｙさま　　遅ればせながら、お誕生日おめでとうございます☆☆☆この一年が素晴らしい一年でありますように！！

８４３　　みろりさま　　ＡＨの新聞広告、ネコにバリバリやられちゃったんですか？お気の毒に・・・。香ちゃんになって、りょうちゃんに恋して愛されたいって、みんな思ってることかもね・・・。

８４０　　銀駒さま　　アシャン、かわいいですよね！女の子っぽさが増してきて。私もＣＨは中古と新品両方で集めたような・・・。主婦もやりくりで大変です。

８４２　ａｙａｋｏさま　　私もこの頃のアシャンかわいくて好きです。今回のお話、りょうちゃんがどう絡んでくるのか楽しみですね。

８３８　　将人さま　　パンダさま引退・・・で、断髪式ってあーーた・・・。なんと恐れを知らない将人さま・・・。夜、何かの気配で気が付くと、なんにも言わないパンダがあなたのそばに・・・・。ひぇーーーー！

８３７　　無言のパンダさま　　ハイただいま！将人さまによーく忠告しておきました・・・？まぁ、ふじっちょさまの命知らずは、前々からだしー。・・・いや、でも女の子はいいですよー。北条先生も、あんな風に、娘さんと奥様がナイショの話してて、仲間にいれてもらえない時とか、あるのかなぁー？とか想像しちゃいました☆

いきなり晴れてきた・・・。おかしな天気だなぁ・・・。

### [10844] Blue-Sileghty	2003.06.17 TUE 01:00:09　
	
２４時間が経過しまして～
おめでとうメッセ下さった方々～　　ありがとうございます～　ｍ（＿＿）ｍ
た～～～んまにしか～

(●´＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿｀●)

↑こんな顔しか出しませんがこれからも～
☆ヽ(▽⌒*)よろしぅ♪

### [10843] みろり	2003.06.17 TUE 00:45:55　
	
月曜！
と言うわけで、パンダさま、葵さまがカキコして下さった新聞、会社のヒトから貰えることになっていました♪～
えへ、えへへへ～ん、え～んえんえん
ちゃんと、載ってたのにぃぃっぃ
家に持ち帰ってちょっと目を離した隙に猫にバリバリやられてしまった～
あ～ん、泣くに泣けない・・・

回転速いと読み落としたりなんかもしてて怖い…
ところで、パンダさま　＞736　「目力」って「メヂカラ」って読むのでしょうか？

＞831　 Blue-Sileghtyさま
はじめまして～
お誕生日おめでとうございま…した、になってしまいました。
…恋よ！恋をしましょう！恋がオンナを美しくするのよっ！
うふっ、うっふふふ。香になって、リョウに恋してリョウから愛されたい～
なんちって。

＞　833　 将人（元・魔神）さま
↑のような浮かれポンチのハイ状態です。
アホなことしたらまた注意してくださいませ。

＞　839　 ふじっちょさま
玄田哲章さん、ドカ＠ンにも出てて歌ってたなぁ
♪岩＠のいのじぃは～命のいのじぃ～
聞かせてやりたいぃぃぃ

### [10842] ayako	2003.06.16 MON 22:54:18　
	
こんばんは。ちょいと久しぶりです。
初めての方、はじめまして。これからもどうぞよろしく。

今年も○’ｚのライブチケットゲットしました。１２月２４日です。ふふふ☆

今週のバンチも楽しみですね。この後、どうやってリョウが話に加わるのかが。まさかリョウは出番なしで終わるなんてことないですよね。
最近のアシャン、結構好きです。前は何とも思ってなかったけど。

### [10841] みっちー	2003.06.16 MON 22:44:06　
	
先週はいろいろ忙しくて久しぶりに拝見させていただきました。
うわー・・・回転速いですねー（＝O＝）

＞[10802] 圭之助（けーの）さま
　[10793] ふじっちょ　さま
　[10791] 将人（元・魔神）さま
　[10790] 葵 さま
遅くなりましたが、どうもありがとうございますm(＿＿)m

これからはちょくちょく顔出していきたいですねー。

あっ、まだプレゼント応募してない！！！
いそがなー！！！

ということでまた・・・
